我個fd尋晚同我玩true or dare

佢揀咗dare 而家搞到啲同事誤會哂佢
喺上一個post俾我同其餘兩個fd將佢尋日bbq所見所聞同埋平時扮工嘅嘢打到好怨氣 佢自己就不嬲返工返得好開心 但就俾我哋3個喺個post不斷鬧佢啲同事 打完個post 仲要佢share俾啲同事睇 一個字: 絕! 邊個叫佢成日話我哋係連登仔 仲唔屈返佢一次上連登

1999